黑警今鋪仆硬街，玩大左，唔理元朗

痴撚線，唔理黑社會，大人細路記者議只全部被打

推

元朗樓價肯撚定跌

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

仲住得人既？

元朗人全部一齊出

班狗肯定無預班黑社會打女人細路，黑警今鋪肯定玩撚大左

黑警點解釋都唔用, 唔好當香港人, 全世界人傻

今次民意真係逆轉
住元朗嘅中立撚同藍絲都燒到埋身
係元朗有物業嘅同地產商實屌鳩你

要宣傳到外國

垃圾地方

黑警又柒多鑊
放手俾班生蕃亂鳩咁黎都有

屌你老母牛屎仔 要你仚家剷

係元朗打算放租/放盤嘅業主今鋪比你地玩死

班牛屎老 黑底（著白衫）係 月台 入車廂 狂打普通士民 d 白衫 走晒 警察先出現。睇怕 你班警察想修保警民關係都很難了

跌得好！！
我住元朗既都唔想俾呢班黑鄉得戚。

何君堯係元朗岀現
身邊有個老一輩嘅人

元朗樓盤？不了

今次黑警大撚獲

祠堂入面所有神主牌

打999打左半個鐘

黑警諗住藤條少事，點知班大屎佬傻既，上車打市民，玩撚到大一大

冇腦

唔入元朗消費了

開會傾外話自係街打後生仔，點知打到性起入地鐵見人就打

諗住打999都係街上遇襲既人，就唔聽電話

副柱長搵人做
邊個敢理

上環散水入元朗呀

有人同我講過副柱長同圍頭佬行得好埋

慘，元朗市民喊住屌黑警

街招

有傳言相關村落，未fact check

立法有live

光復香港，時代革命！

唔洗再諗民意 香港已不再係理性時代！

元朗市民已崩潰

聽到live有條友已經痴哂線不斷屌黑警,
話我老婆俾人打呀！你地依家先黎,屌你老母!!!!

班狗冇玩大 因為夾撚埋

元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
參觀下祠堂同山墳都係唔錯既選擇
聽講村屋既玻璃都特別脆弱,可能要加固一下

禍必及祖先

2019-07-21 ~22:45
元朗西鐵站過百名白衣黑社會無差別襲擊無辜市民實錄
（林卓廷Facebook直播存檔／直播備份（14日內有效））

直播存檔

直播備份（14日內有效）

入元朗 BBQ

我10點經西鐵元朗站A出口見南邊圍福德堂聚集大量白衫人士
太遠唔係幾清楚sor

我都即時有依個諗法，未知係咪我天真